「波台狗」走黎時事台，大家只需「圈養圍觀」就得………

對於佢地擺明黎搞事既post，

唔使回，唔使負皮，

直接block就得。

除非你本身都係果類人啦，

如果唔係，

走去「閱讀」、「反駁」波台狗出既post，只會無意義咁浪費你生命。

見到時事台某d post變成咁，唔知點解覺得好「治愈」。

感覺，就好似幫自己「賺」左時間咁。

岩牙

見到呢個情景，

係咪覺得，你知道有班「狗」隔住塊玻璃係度汪汪叫，但又嘈唔到你呢？

exactly等同，

你用adblock去block廣告既感覺。

會有一份滿足感。

睇佢哋都係三分鐘熱度，只要獲得「階段性勝利」就會全身而退，而且波台力量已經大不如前，唔需要在意佢哋。

「階段性勝利」

岩

波台力量？

會唔會係咪因為dse未考完所以力量大不如前呀？

扮咩清高
你咪又係開post
叫人圈養圈觀？
自己坐落個圈度睇自己？

我開始見到有幾隻畀我block左既「波台狗」走入黎。

感覺真係好似用緊adblock咁。

有治愈感。

Block晒啦仲回佢地咩
block幾好，連post都冇埋

咁有其他人一時睇唔通、

走去同班無謂人嘈架嘛

所以都要提一提

清好波

一向都係咁做

咁我又唔讚成BAM。

作為一個 大愛左膠包容撚，

我地應該尊重動物發聲既權利。

其實以前無block諗住都係小部分人玩膠
屌e家真係阻撚住睇post
block撚哂等班on9仔係度自high

係。

琴日唔知點解做咩成班波台狗走晒過黎。

樓豬口講到話唔記得架啦一陣，點知轉個頭行出嚟開post，口裡說不，身體卻很誠實

琴你老母

琴日？尋日？昨日？

期待波台狗入黎畀我block

等左你成朝都未開毒果post呀

琴日都唔比 利害！勁呀！

個班垃圾來

好撚威牙你

陳日牙
死文盲

樓主有冇家教
郁d 就人身攻擊

人哋無謂野就唔記得架啦，家教呢啲唔記得有咩咁出奇姐

屌你啦。

我都係講事實。

明明係一隻二隻狗狗黎。

人哋痴撚咗線啊，見撚到人就以為係自己啲同類

撚狗脫

嘩
樓主好威呀
勁

自己駁唔到人啲point就走去block人
樓主好波

同港女唔睇新聞一樣

生命有限呀。

無謂浪費係d狗度。

劣質野睇黎把死咩